(台測)湯漢屍系列

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1995年，聯邦快遞工程師查克乘坐公司飛機飛向馬來西亞，由於天氣原因飛機在南太平洋失事墜海，同機其他人員都遇了難，查克依靠救生氣囊幸運地活了下來，並漂移到了一個無人小島上。在島上他學會下水捕魚、鑽木取火等生存技巧。後來還見到了同機遇難的飛行員遺體，查克將對方的鞋子和手電筒取了下來為己所用，並將對方用土掩埋。為了生存，他還將公司所託運的幾個包裹打開，裡面各裝有威爾森牌排球、溜冰鞋和錄影帶等物品。他將溜冰鞋底面當作刀子使用，而在排球上畫了一張臉並取名為「威爾森」

2.描述諾曼第登陸後，雷恩家4名於前線參戰的兒子中，3個兒子皆已於兩週內於海外各戰區陸續陣亡，其母親將在一天內接到三個兒子的死訊。而隸屬101空降師二等兵的小兒子詹姆斯·法蘭西斯·雷恩則在參與諾曼地的空降行動後下落不明，美國陸軍參謀長馬歇爾上將得知此事後出於人道考量，特令在法國前線作戰的美國陸軍遊騎兵組織一支8人小隊深入敵後，只為在人海茫茫、槍林彈雨中找出生死未卜的二等兵雷恩，並將其平安送回後方

3.電影由羅浮宮館長雅克·索尼埃（Jacques Sauniere）在館內被一名身穿修道服的持槍男子賽拉斯（Silas）追殺展開，塞拉斯逼問索尼埃拱心石（Priory's clef de voute，或Keystone）的下落，索尼埃與其他三位「守護者」一樣在臨死前撒了同樣的謊，說拱心石在巴黎聖蘇比教堂（Church of Saint-Sulpice）里的羅斯經線（Rose Line）下，塞拉斯信以為真，開槍射中索尼埃的腹部之後離開。與此同時，美國宗教符號學教授羅伯特·蘭登（Robert Langdon，湯姆·漢克斯飾）作為客座講師正在巴黎進行一場關於符號學和女性崇拜（sacred feminine）的演講。法國警方找到了他並將其帶到羅浮宮的案發現場

4.在神父西爾瓦諾·班提佛立歐和科學家維多利亞·威特拉的注視下，歐洲核子研究組織（CERN）啟動大型強子對撞機，並捕捉到三小瓶反物質。過了不久，有人殺死西爾瓦諾，挖去了他的眼球，並用此眼球開啟了放置反物質的密室，進而取走其中一小瓶反物質，而西爾瓦諾的胸膛還被烙上一個神祕的印記

5.哈佛大學教授勞勃·蘭登（湯姆·漢克斯 飾）在義大利佛羅倫斯一家醫院中醒來，他失去了過去幾天前的記憶，還被地球烤焦的鏡像困擾。席耶娜·布魯克醫生（費莉絲蒂·瓊斯 飾）告訴他，一枚子彈穿過他的大腦，造成失憶。隨後，刺客瓦任莎（安娜·烏拉魯）偽裝成警察欲刺殺蘭登，她在通往蘭登病房的過道殺了一位醫生。慌亂中，席耶娜帶著蘭登逃進她的寓所

12 25PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野